想同鬼妹講「我同你好有緣份」，點用英文表達？

如題

we have many circles

You sucky sucky
Me cocky cocky

Suck my cock

My dick is hard when i see you

i am rich

I bet Cupid has struck our hearts together.
Serendipitous encounters sew us together.

I go to school by bus with u

pratyaya

Hakuna matata

you see big penis

you are my destiny

Me and you very have yeun

I have car

30000，one night？

ngo tung lee ho yau yuen fan

成個post得一個巴打認真
學到野

you and I have ape shit

好撚勁

Good to see u

就算鬼佬講出口，鬼妹都聽唔明啦

My penis perfect fit your pussy

I very yau yeun with you

laydown bitch

欣賞

會唔會有啲更加口語化嘅表達方式？
同埋如果只係朋友關係可以點講？

無記錯鬼佬係無緣份呢個概念
最接近都係命運 destiny

緣份多數係正面，而命運未必係正面，有時甚至係幾負面，所以我覺得有啲唔貼合。

we should fuck

you and me, very lucky,right?

Angel方加

Boom boom , shakalakalaka in you

we are linked with the red line like it's destiny

you are toyota i am yamaha

We are meant to know each other

Chakalaka in you

we are connected

呢個幾好

how much？

Your face my fate.

30000 one night

We are destine to love得唔得

Destined

We are meant for each other呀

You look like chicken

boom boom

We are created for each other

alagua balaba

u pussy is fit enough me dick

You are my destiny~

Bokuunmeinohitodesu

We have good salt, you know?

angel fong ga

Armani aku panda we we

how much q?

Lucky bitch lucky sex

You and I
We are meant to meet eachother

HJ2Q?

Me cum cum

You and me have so many moneky shit

I fuck you right in the pussy

what a terrific coincidence that we met!

Do you want to fuck?

destiny has drawn us together

what are your superpowers again?

有緣份同 同 命中注定相愛 差左好多個level喎

I feel the connection with you

WE ARE BORNED TO BE TOGETHER

講d咁嘅野唔會打冷震？

Cantonese do chicken right

One dick comes
one pussy goes
two things bang bang one guy cum

I bet Cupid has struck our hearts together.
Serendipitous encounters sew us together.

We're made for each other

依d對撞到好多次, 但係完全唔識既人講出口係creepy到爆

我個人覺得pickup line係輕鬆, 簡單, 同帶少少搞笑意味既比較好
例子:
Oh jesus, it's you again hey.
Are we like.... sort of connected or something?
I see your face pretty much everywhere I go hahah.

依句正式英文其實 "Are we connected?", 非常之簡單
只不過like.... sort of 係特登加入去令成句句子感覺會輕鬆+輕浮少少

利申: 唔識英文+鳩吹

做咩姐你

you're my the other half

you are the sea ,and I'm the fish

you re the apple ,and I'm the tree

my life is in your hands

me you very have lead

I and u is good to have see together

Is your name wifi? Cause I'm feeling a connection

Meeting you again can't be a mere coincidence

真心讚下巴打，有返d質素既回覆

同d 小學雞無聊回應好大對比

依個係Tinder d pickup line黎

What a quirk of fate to tie us together
講明唔係特登而係巧合似乎更加浪漫？

我就認真答你
依個係正常人既對話入面係好唔常見
聽落好似好pro
Grammar亦無問題

但係個句子戲劇成份實在太重, 即係太浮誇
感覺上會有陣懶高層次既感覺
依d句子好多時係唔會pick up到女仔, 甚致會倒轉頭嚇走人

Pickup line最緊要係要自然輕鬆

Yet again our path cross

thx bro學到野
就算大家未必完全啱，不過態度起碼認真答，上來都唔係完全無意義

Ngo dei ho yau yuen ar

ching好認真，
但係有陣柒味

Let's get sex

依層最後就係要睇你表達個陣用乜語氣喇
用輕輕鬆鬆, 好自然既語氣講出黎就唔會柒啦

所以睇場合。
如果係寫信，寫卡，識番咁上下耐嘅，想含蓄啲表達，用文字表達呢兩句就正
但如果新相識，係啲casual 場合，或者親口講，就無謂啦，俾人覺得你扮撚晒嘢

Why do you keep going after me?
U hen tai